玲玲老師又中！

C君好男人 過幾年就結婚

陸永大情人 個老婆好銷魂

C君多主意 陸永要做主持

上面三樣中哂

首歌出咗好多年
點樣過幾年就結婚先